一句到尾, 到底有冇全球暖化?

有 正評
冇 負評

新加坡溶化

個太陽熱左
暖乜呀

大帽山結冰果日唔問

老老實實 大家多d捐錢比環保團體做研究唔該
人地幫全人類努力緊 好需要你地支持

冰河時期未又係慢慢暖番。
跟本太陽不斷supply heat.
永遠升温。 直到太陽滅亡

瀨地硬

明明人類不斷釋放溫室氣體 砍伐森林 導致

全球平均氣溫係升緊 如果唔係仲有冰川可以融

香港日日40度都有